150秒免費任掃電器！德強人成功帶走25萬電器！

説到幾多秒之内免費限搶貨品，大家一定會想起香港的 $1 龍蝦霸氣姐，從各方面上看都十分覺得「刺激」。如果類似的活動在外國舉辦，就會變成怎樣呢？位於德國慕尼克的電器公司 SATURN 就舉辦了「150 秒電器免費任掃挑戰」，挑戰者在遵守規矩的情況下，最後竟成功掃走了價值 25 萬的電器！

150 秒，即是 2 分半鐘。德國參賽者 Sebastian 一開始就拖走了兩大部 Samsung 大電視，再掃走了兩部 Samsung 電腦；第二轉就直衝 Apple 拖走 5 部 Macbook，第三轉就開始掃 Canon、Nikon 的單反相機；第四轉十分聰明的先拿電腦墊底，然後狂掃手機，在最後 3 秒更加成功拖走一部超大的紅色雪櫃，總共 28,946 歐羅（約 HK $253,537）。

過程中沿途都有職員幫 Sebastian 打氣，參賽者自己本身也算識可而止，每轉都沒有勉強自己拿太多。可能因爲這樣，他最後才能成功獲得這麽多電器吧。這些機會，如果香港有電器公司搞這類活動，有多好呢！

你個嘢壞咗啊！

有聲

推

這些機會...

其實集中拎Apple同相機野已經賺唔少
仲有可以拎其他手提電腦個盒做墊底 拎得更多

[sosad]

啲中文差到咁都做到編輯
香港真係冇人識字

識可而止

識可而止
屌你老母咁都做到編輯 番屋企食屎啦
撚樣

第一句已經唔知寫乜，“限時任搶貨品“咪得
之後又咩"十分覺得刺激"
成篇垃圾，睇到頭都大埋

佢個目標應該係想拎自己想要既野先 如果係港柒實掃曬蘋果 之後放曬去仲抵過拎啲乜電視雪櫃

宜家記者人工低過清潔呀姐
除咗文盲都冇咩人會做

說到幾多秒之內限搶貨品有讀過下書都寫唔出咁嘅中文

睇過有人一開始拎左部電視橫放
當做車仔咁用

學台仔咪算囉
德強人超屌，竟可這樣做，小編乜傻眼了

淨係搶蘋果產品加單反專業級都夠做

香港如果玩凶宅百老實應該會收埋晒啲apple sony等貴價嘢， 剩番啲泡菜大陸三條牌子倉底貨比你哋搶

香港啲老闆算死草唔出奇

乜你覺得條片啲鏡頭同mac擺得好近咩？

垃圾文都算，喺fb 又係偷片狗

香港搞實俾人話個timer壞左呀

最後幾秒重加多部雪櫃 好勁

比我就掃冧哂D貨架，掉爛D相機，踢爆D電視，搗亂貨場，再拎部mac book走就夠

你甩咗喎d盒

到時話比你拎走無話比你整爛
逐件計返錢

諗起有段片有個大嬸夾龍蝦

開波沖去抬走部收銀機

愈來愈多支那狗扮香港人搶冇計

你個鐘壞左

寫文個條友現實係咪個戇鳩仔

果夾又真係無力

150 秒，即是 2 分半鐘。

都話 d 鬼佬好死蠢

梗係橫掃電話, 相機, apple product

一部雪櫃幾千蚊
一部電話又幾千蚊
一部電腦萬幾蚊
但係 size 細好多 lor

賣左佢換返雪櫃電視咪 ok

前世未托過野咩

講值錢真係拎細部嘢好過
電話同相機 鏡頭嗰啲

以前香港超市都有，仲係tvb 播

初中生文筆

中文差撚到

2012年

尾段佢好似有個FD/親戚. 應該係一齊買野中. 所以見佢有D野拎兩份.
我諗因為咁有D選擇上既取捨~

我仲諗緊德強即係邊度

將兩部大電視平放係地下 擺哂D野上去

一野推返去咪得

所以香港唔會有呢 d 活動
一個二個講咩淨係拎蘋果，相機，電話，轉頭拎去賣
個腦淨係得錢，呢 d 賤種思想，同中國人一樣

一定係拎部電視做車，上面放曬macbook、ip、貴價手機

入黎為左睇呢句

香港人最叻就係企係道德高地屌鳩人，但又唔知自己都係仆街賤種。
係度屌鳩香港樓價高買唔起，比大陸人炒高晒，但一個屈尾拾就走去炒日本樓泰國樓大陸樓。

無籃無車徒手拎
電話一盒盒細細盒都唔係易拎
最後都一路跑一路跌

如果係我老母真係搵lone捐

唔好用全世界同中國比

玩呢啲唔攞啲價值高嘅唔同點 屋企個電飯煲攞番個？

挑戰者在遵守規矩的情況下

一開始就拎個雪櫃打横放做車, 之後塞爆晒iphone同相機鏡頭, 走幾轉應該唔只25萬

而家內文條友就係拎雪櫃

老老實實，一路睇嗰時一路覺得個大叔只係拎緊佢需要嘅嘢，而唔係諗住拎去買轉頭賺錢，因為佢各樣野都拎D，個感覺幾好，如果個阿叔淨係拎蘋果產品，成件事會好反感

拎最平個啲個人都即刻高尚左

人地可以放低再拎過
點似某啲咁多限制

幾重呀大哥

雪櫃應該係近終點順手拎姐，至於拎唔拎d野去賣，d野係佢，佢拎去砌牆都得架

文筆真係睇到好頭痛, 書面夾口語, 唔湯唔水
又有陣大陸台狗味, 想點撚樣呀

拎完送比人，真係唔出奇
中國人當然做唔出

唔係為錢我去玩呢啲活動做乜， 用150秒幫佢執好啲貨？ WTF

將d野塞晒落雪櫃
電腦放下格，手機上格

你唔撚識量詞 個夾啊

咁都要扮清高 屌你老咪on99 high上腦

連手推車都冇

企咁高跌撚死你呀戇鳩仔

龍蝦阿姐會唔會勁過佢

以為係喺德國嘅強國人

在非洲每一分鐘 就有60秒過左去

香港就算有都收埋哂d貴野啦，香港d商家佬會蝕比你

拎部60吋電視做底, 上面放一百部iphone都唔係問題

150秒，即是兩分半鐘

其實我copy嗰陣都諗緊究竟乜撚野係德強人

痴線失禮到呢

睇親呢d post 點都係有好多人認屎認屁

佢一開始推電視我以為佢會打橫瞓低然後逐行掃貨放上面